全力支持陳怡男友 「呀叔與你」狙擊華記正撚樣

藍絲鬥藍既程度雖然仲味見到連登仔車尾燈，但我絕對支持呀叔與你狙擊藍營蠢瘤😡😡🤬 愛國不是被你利用來賺錢的！
我恨你！華記光頭佬！

陳怡條仔堅行動派 直接踩場 搞撚到個撚樣淆到報警 狗咬狗骨 笑死 快撚D入去留言分化

片：

我最期待的畫面

內鬥

分化
我一早就看华记呢仔光头佬唔顺眼！😅😡🤬

华记不是吧！😱😱 如果呀叔讲的是真的，甘我再也唔会睇你噗！🤬

支持呀叔赶走蓝营毒瘤！假蓝丝真呃钱！可耻！🤬🤬🤬

華記，我對你很失望！🤬🤬🤬

正撚樣！ 正撚樣！

推撚爆陳怡男朋友 笑撚死我

正能样骗子🤬

推

出擊呀

推推

大家認住呀

傳真社 鬥黃第一

你第二邊post比人圍屌喎

有冇link

又話佢男朋友係鬼佬？

利申無睇好耐

UST南亞仔：傳真社變fake news社 ...

Ball toy 由佢啦